[公屋撚]有冇九西選民同我一樣,3次選舉搬3次票站?

我公屋撚地址冇搬過,由2016立法會大選開始+2次補選,
3次投票搬左3個票站,次次都唔同地方